林鄭月娥：今天的我沒有極限

Sorry無圖 不過連登仔應該都會照信
唔該洗正評幫手帶風向

佢係咪痴撚左線 中二病到咁

一見到個title就忍唔住笑出嚟

一把年紀先中二病發

佢痴Q咗綫

777：今天的我戇鳩無極限

屌你老母原來中二病個中唔係中學個中 係中年個中

其實係咪習維尼同佢講左啲野，搞到佢痴左線

梁振英：今天的我沒有極限

連登仔

8連

佢係唔係傻撚左

條友開始暴走...係咪壓力太大

共產黨Kol

條友識玩呀
依家開始扮精神病
唔會俾人秋後算帳

過氣小丑過撚咗氣喇 縮返埋啦柒頭

佢facebook呢排好撚痴線

愛因斯坦曾經說過，只有兩樣東西可能是沒有極限的，其一是宇宙，其二是林鄭月娥。

都2019年仲有人玩Facebook 寫埋D咁mk嘅status

臨老先玩中二病
真係痴撚左線

而家無政治立場束縛
其實都幾可愛

真係無極限.....係on9 方面

佢冇講錯
錢就大撚把 住山頂
仔大女大個個外國護照
雖然個腦唔正常 但有權有勢
做撚埋國家領導人
基本面已經冇嘢唔做得

諗唔到香港有邊個人free 過佢

仆佢個街佢呢d咪識玩，遲下香港玩完佢最多咪拍拍囉友走人，而家過左海就係神仙，得閒撚下香港人，我地又吹佢唔漲，快活過神仙。

深夜狂笑嚇親人

原來佢咁正

唔洗fact check人講乜就信乜既連登仔
而家做乜比負評

樓主係咪癡撚咗線

點解咁多負評既
大家都假架啦

連登仔不願面對
成班柒頭跟完風唔會認柒架啦

你係咪好撚悶